入左herocross出個隻q版胡迪

第三次買呢個牌子既玩具
覺得今次隻胡迪最靚
如果個頭係磁石就更加好
個盒又設計得幾有心思
最緊要係鞋底有andy

巴打係邊到買？

log on

幾錢 同埋係邊到買？ 有冇送多個驚嚇表情？

個樣整左容

淫賤胡迪呢

胡迪我只會買淫賤版

幾大隻到？

唔經唔覺 買左咁多